中共開始清算隱瞞病情人士

係清算定老屈？

控制唔到就老屈
最緊要比班領導拎光環

上報就監管不力
唔報就隱瞞病情
係支那做官冇事就爽
有事第一個搵你開刀

之後就話全港市民都隱瞞

當然老屈 係時候清算異己

無光環都唔會有事

張建宗 陳肇始第一個要清算啦

成個中國得習大大一人唔會錯

清完都唔會講返個真數字比你聽

唔可以對中共領導人有任何幻想

睇你有無站對邊姐
中國做官 最緊要係識做人
唔需要做事

用黎清算敵對派系勢力

到而家都未公報到個確實數字喎 即係全個支共都清算得?

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎患者，引導佢地搵香港警署求助

六四都無死過人

抵撚死

預咗啦，下面果班根本CONDOM，班狗都一撚樣

姐係一直都係假

黨永遠是對的

之前捉咗嗰8個造謠者呢?

卸膊姐
真係清算應該由雜總開始

清算維尼先。

其實今次放大陸入香港可能有另一個目的，就係將所有被自殺的港人。一拚列入肺炎病死者數目。 乾坤轉移大法， 瞞天過海。

一月一號已經有幾個人上微勃想對外公開呢單嘢，之後公安搵上門話佢哋散播謠言
到而家收唔到科就扮哂嘢話清算隱暪果啲人
含撚死啦你哋，自己攞嚟㗎咋。

開始搵替死鬼
扮明主千錯萬錯都係貪官錯
屌你老母中共d官你委任㗎扮傻
PS.孟學農曾在2003年1月當選北京市市長，三個月後，因處理SARS事件不力，引咎辭職。2007年9月，出任山西省省長；一年後，又因襄汾尾礦庫潰壩事故，再度引咎辭職。2010年再度復出

睇呢件垃圾後台
妻子姚明端，是中共元老姚依林的女兒。
連襟是中華人民共和國副主席、前中共中央政治局常委王岐山（妻子的姐姐姚明珊的丈夫）
執撚柒佢
垃圾中共

用尼做清除異己既借口

真正要清算既係成個中國共產黨

屌d中文好撚難睇

同打黑除惡差唔多

想割席扮無辜

講就話虛報謠言，唔講就話隱瞞，兩邊都清算

大既屈細出黎食左佢, 唔意外

權鬥係咁
當年金日成發起戰爭打柒南韓
結果輸左 第一時間將戰敗的責任推落第二個人到

中央同地方割蓆
我唔信上面唔知呀

地方官瞞報, 之後中央再將瞞報個數向公眾報細啲, 依家就想順勢將責任卸晒落地方政府, 清算兼老屈

兩舊都係屎, 打和啦super

千錯萬錯都係地方官錯

下 清算政敵咋

係交人

要夠高級

成個國家用核彈炸撚左去啦
人間煉獄仲要對外輸出煉獄元素

清咩算,要交人呀

唔交人到佢地比人屌
點都搵返十幾廿個condom仔出黎頂啦

最後咪又係調職

淋病呢？

成個政府呀
所有撐緊而家呢個體系嘅人都要清算

張建宗 陳肇始
唔係依家又話一國兩制啊???
快啲死啦 呢2個真係香港人文明既敗點

清算埋隱瞞民意既林鄭

幾時肯掃埋d野味市場 想嘔

清算造謠〉清算隱瞞〉清算造謠〉清算隱瞞 無限loop

而家先清算,有撚柒用咩,都爆撚左啦仆街

同一招玩左幾十年都仲work
大躍進：地方官員好大喜功，報大數

又清算江派

換個地方當官姐

我舉報習近平

借疫發動新文革

why not both

明嘅

哦 一月一未爆發嘛 而家燒到北京 搞到領導 咪唔可以隱瞞囉

咪撚扮明君啦甴近平

借勢清除所有不協助隱瞞疫情嘅反習勢力就真。

清咩算
呃下d屁民

呢個group 1000人都冇，所以需要大家幫手。
政府垃圾 我地就要自救。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。
* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

之前嗰8個走得太前...

祭旗姐

佢地應該都活得唔耐

上梁不正下梁歪。

棄卒保帥
前線党员已成condom

管唔掂咁大地方就各自獨立啦，成日出事都話地方官隱瞞，之後自己中央政府就完全推卸責任。

‘皇上英明！皇上萬歲！

得啦，又唔關你事，又俾人呃嘛⋯⋯

被下屬瞞騙了

甴甴個位又再穩的？

無錯

陳肇始，張建宗，林鄭呢幾條粉腸肯L定有份
之前百幾個懷疑我唔信無一個有事

你唔係最低層咪冇事

仲有大多低級官員幫你頂

係佢啦！就係條仆街！

正常，因為呢件事會亡國，佢唔係介意人命，佢係介意你將一件會威脅政權嘅事隱瞞

舉報林鄭，張建宗，陳肇始，垃圾桶。。。

宜家輿論spin曬去武漢領導，中央咩責任都冇
鬧體制既文章就被刪

唔理真定假 但香港官員出左任何事都無事

之後就話地區醫院無上報
唔撚知情
最後醫院院長收皮
院長又話醫生無講
醫生收皮
醫生又話病人自己無講過
最後病人同國民自己負責

一邊清算隱瞞疫情， 一邊武漢市停止更新疫情， 咁即係點？

第一時間係內鬥
而唔係解決問題。。。
真心覺好野

林鄭

咁上星期已經拉左係微信爆料的人呢,係咪要放人?

擺明搵人祭旗平息民憤

搵借口屠殺病人

中央要確保中央威信地方政府？準備做condom啦

又扮唔知，呢班賤人累死咁多人

唔怪得知要飲人奶，原來壓力咁大

講就散佈謠言
唔講就隱瞞疫情

冚得住嘅時候就清算講真相嘅人
冚唔住嘅時候就清算話要冚嘅人
welcome to chi na

借人頭一用

呢啲叫祭旗 唔係清算

之前有人報出來
又話做謠生事
依家又話人隱瞞
正一垃圾國家

嘩梗係搵定替死鬼啦，支那特色

隱瞞 ? 公開?

正解

多難興邦呀